請大家勿忘初衷

呢排見好多人岀去唱國歌
但請勿忘初衷，唔好錯focus！
915要再岀黎呀！
諗下幾多義士犧牲左俾人拉俾人被自殺
依家就係靠我地每一個去繼續爭取公義去尋求真相！
要記住時時刻刻都革命緊！

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！

721 831

915岀黎呀！

放心，一定出！

915 岀黎呀！

唱歌都有佢作用
表示放工攰到去唔到唱歌 但睇返片好激勵到我繼續努力!

文宣係度:
開媒體模式攞圖啦
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動